捉鬼方法

留意到身邊有疑似鬼, 第一件事係圍。
跟住迫鬼大聲講 警察死全家 警察死老婆/老公 皇天擊殺共產黨(老豆老母可能死左)
唔可以講黑警/狗, 佢地唔覺得自己係.
肯講就放過佢. 唔好升級事態.

自推十次

1

[賽後檢討] 抗爭者進化史

不要說推, 試著說
612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

不受傷 不被捕 不割蓆 不篤灰